收到風華哥係澳門吹咗雞，澳門x房班人經水路過緊嚟香港會合新beyond做野

二手料，線人唔敢影相

信不信由你

波台啲狗又出嚟搞事了